一個人係吉隆坡 你問我答

有冇去小印度食印度野

冇 喺邊度
lunch可以試下

下星期仲會去埋泰國

KL PJ?

都唔係

有咩玩？2月尾打算去幾日

今日去咗阿羅街夜市 好多嘢食

有咩靚酒店推薦

去半山芭為食街啦，lrt pudu站

kl sentral aloft

冇 可以考慮下嘅

好食係好食不過湯遊客

相比香港 都係平一半有多
而且佢多選擇

Madam kwan幾好食

你係咪加左我tg位巴打？

我整係加過2個人tg
你係咪之前話好鍾意去旅行嗰個？

識唔識講馬拉話？

整係識 “索當”係 魷魚

我淨係識 Nasi Lemak

你係KL 做邊行 ?

我黎旅行乍

自膠sor

咁應該唔係！

點解會自己去？ 全部都商場。
無咩睇wor

is ok 我完全冇plan 行程
有咩地方想我去可以去下

我係屋企有事先過去
但係屋企人搞掂幾日就返去
我諗反正黎到不如玩多幾日咩留低

多謝您先

去東海岸食嘢

有冇巴絲係大馬可以揾我或者我去揾你地都得

我覺得幾好食囉

Tandoori

食咗3日 開始想死

好乾 食一舊飲半杯水

做乜日日食

3月有幾日假，諗緊去唔去kl

去下囉 避下寒

KL有咩飲野好地方（non-g）

Mee Goreng Ayam, Milo Ais

有冇去雪蘭莪睇螢火蟲？

但幾個月前又去左檳城，好似好重覆咁

二月去 留名睇下有咩玩

冇喎 點先去到駛唔駛跟團？有咩要注意？

真心有興趣

你預成個TRIP大約半日(下午+夜晚)左右
2014年我同我FD2個人係茨廠街出面有D酒店地下JOINT LOCAL TOUR
點知最後得我同我FD2個人包起左個團
個導遊帶左我地去好多地方(皇宮+印度教廟+食馬來西亞甜品(環境一般)+餵馬騮+食少少野先再上船)
最後會送你返去你住既地方)
餵馬騮真心正
仲要係廣東話同聲同氣

而家仲有冇就唔知
你可以去望望
個次我唔記得左係咪250馬幣

咁我自己一個會唔會一個人包團

btw 多謝您解答

吉隆坡個「小印度」（印度裔聚居區域）近住Masjid Jamek站，好多印度餐館，好油

蘇冬、啦啦、依間

去過雪州錫器廠參觀同做手作錫器

有冇諗過去巴生食橋底肉骨茶？

Nasi Lemak dan Teh Tarik

今日嘅行程係去國家博物館

睇佢地如何同華人合作獨立但打壓華人

冇呀屌你 我係講成個國家博物館都冇講華人同馬拉人嘅關係
應該係話冇提過華人半個字

陳平同佛地魔一樣唔開得名

大中華膠

換轉華人係印度人
我都會覺得班馬拉人唔啱

ching高汁

巫統咁惡，都要有賣華嘅馬華公會嘅

敦陳禎祿如果再多幾年命，見到1963年同1965年星架坡嘅下場，應該會吐血

馬華都要有華人廣泛支持先成事

始終老一輩華人都未完全同中國鄉情割裂

而家後生會好些少，但仍然不解外國情狀

大馬華人點睇香港人

一個人玩得開唔開心？

去左1 utama商場, shah alam清真寺

1 utama好撚大 但其實都係果d鋪頭
有冇巴打去過布城？值唔值得去？

好多時間同想影下相都ok
布城搭車唔搭grab既話會好唔方便，又唔收現金，班次少，星期五個個拜神無埋巴士
通常d人去粉紅清真寺就算，勁多蝗國團
我有去埋南邊另一個Masjid Tuanku Mizan Zainal Abidin，cyber feel得黎又可以造到好平靜感覺

多謝ching推介
下個月去
有冇單車租架？ 咁咪唔駛grab

putrajaya？我唔多見喎。果度得熱，好撚熱同落雨 grab真心值.....
避開d星期五同拜神時間去

多不多野食

多不多美女

少

多